9月23日係世界末日啦

9月23日係世界末日啦
可能係我迷信，但係我都想講：
再見啦，各位巴打絲打
喺呢幾日做d有意義嘅嘢啦，雖然唔知係唔係真
唔好到真係個日先後悔，唔好怕醜

咁你快d死
你唔快d排定隊先
天堂會爆位

係咪即係香港24號？

咁又點 都係要返工返學架啦

我明明計過係聽日

做埋啲野先 廢時無糧出

肯定末唔成

要死一齊死

應該係

做返d有意義嘅嘢

我日日都預言世界末日架啦
我末日都未輪到個地球末日啦

聖經都話那日子沒有人知道，天使，耶穌都唔知，"唯有"父知道
基督教預言家

北韓又發癲了.......